(重post) 沒有送頭，只有濫補 #社評

(重post) 沒有送頭，只有濫補 #社評

source :
沒有送頭，只有濫補

大家可以收返送頭論未？
成日係到話送頭，我認依家做乜都有風險，你開個po都有風險，但風險本身就存在，由6.12出去就存在，咁唔通6.12係集體送頭？守poly又話送頭，救poly又話送頭，難道你覺得一班用埋曬d木棍，燃燒彈對真槍實彈既人唔係送頭？成場運動本身就唔係送唔送頭既遊戲，成場運動唔係考緊你可唔可以全身而退，係考驗緊你為左民主為左自由可以犧牲幾多，成班冷氣軍師以為場運動考緊可唔可以全身而退咁贏真係好撚on9

我同你講，無可能無街頭抗爭你諗住有得贏，無街頭抗爭只會令場運動降溫，無人再街頭抗爭只會令人覺得香港變成點都無人care,我理得你出去係小至和理非定大至勇武，你出去唔撚係送頭，你自己分析過，覺得要出去既就得，出左去比人拉左就無送唔送頭呢個講法，就只有比人濫捕呢個說法，唔該大家醒下，送頭係講緊企定定和平理性非暴力比人任拉哥班傻閪，唔係講緊我地依家呢班比人戰術部署而成功拉到既手足，大家可唔可以分清楚乜野係送頭，乜野係濫捕？

講多次，出去之前自己風險平衡同分析過，覺得無論如何都要出既，你就出，唔好理班傻閪軍師，成日話送頭，自己死去睇返64事件，班大學生係咪集體送頭？人地就係覺得死都要出去天安門，呢個係佢既使命，而歷史話比我地聽，呢班人無錯，佢地唔係送頭，係為民主自由而死，如果遲d有單野大獲到你覺得死都要出，唔洗理班傻閪連登軍師，即管出去，為你心目中既自由而死，何樂而不為.

如果咁撚多人犯法被捕，咁你就要諗下到底佢哋犯法定你哋犯緊法啦。

一個人犯法，是法律問題，一百萬人違法，是政治問題。

行街係非法集結，
被警曱打係襲警，
叫口號係分裂國家，
將最細小既事情套上最嚴重既罪行，
真想香港的年青人能係自由民主既地方生活

總結：殺了幾千萬人的人不會聽的

Push

推

[注意連登已被滲透] 被捕人數多少，從來都係黑警掌控主導權

【忍撚夠】連登呢幾日俾人滲透到好撚恐怖，希望大家入嚟睇睇點樣應對